有個鬼佬接受電視訪問 講點解英國要幫香港

英國諾定咸大學Professor 都出聲
The University of Nottingham, UK

push

點解你唔打一兩句

11.14 曙光行動 繼續三罷

亞洲研究院教授 Dr Andreas Fulda:
八月以黎情況已經愈來愈壞，而家呢個時間中共應該落左命令比林鄭同黑警加大武力鎮壓，唔只對用武力既示威者用武力，仲對和理非使用武力，所以而家形勢根本係可預計既。

仲講左話習總呢d 根本係列寧毛魔式既統治下命令，令到黑警根本同武裝部隊統治無分別

佢再話英國根本係有責任要維持一國兩制係香港既實行
只係boris johnson on99 而家搞brexit都搞唔撚好，唔好講香港
英國應該要出口指出中國已經違反左中英聯合聲明
同制裁林鄭政府

不枉我四十幾年諾定咸森林fans！其實都有好多香港人喺諾定咸上街支持香港！

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推推推

英國政府算鳩數啦
97已經出賣hk
奶共國

森林同好